[大家小心]大量狗車亞皆老街去緊九龍城

二十幾架，閃哂燈，開咪叫其他車讓路